見家長有咩要注意？

就黎要見男朋友媽咪，好緊張呀
想知道要注意d咩
同埋通常媽咪會問d咩
有無巴絲可以解答一下？

打算買咩上去
留名學野

買生果個d

梗係廚房用具，暗示你入得廚房出得廳堂

探病咩 借啲二話食飯加送買啲名貴飯送啦咩燒鵝果啲 老人家好受呢啲架

有無咩好介紹

生果真係一打唔洗找 利申留名學野

通常問使唔使回金豬

俾著我都應該會買生果
btw留名學野

未話燒鵝果啲 咩花膠燕窩鮑魚都ok 始終都叫第一次 係咁講形式架喇

支持同性婚姻

走個陣唔好同佢講你個username

買紅色盒嘉頓曲奇餅

留名學嘢

唔係水果係最好架咩？

認真 水果似去醫院探病

買支紅酒

買啲靚嘢
貴價朱古力、燕窩、花膠之類
最緊要取悅未來奶奶
未來老爺唔駛買嘢俾佢
當然你都可以問下你男友意見

買菊花

屌你，水果可以買切好果d果盤架嘛，唔市真係成籃水果拎去咩
佢地如果ok刺身既咪買d貴些少果d，嫌唔夠加多枝白酒，fit喇掛

認真答
未食飯前就扮野睇下有咩幫手
幫手鋪下拎下飯碗咁囉
飯後扮野話幫手洗碗 通常都會叫你唔洗
但有扮點都好過無
如果Auntie uncle 夾餸俾你講唔該
禮貌 扮乖 一入門口要大聲叫auntie uncle
搵topic傾 同你男朋友打聽下中意乜 通常咪又係傾下女人野 份人要talkative 啲
送禮我覺得未必 可以既睇下送乜 可能生果 海味個啲囉 不過唔識揀分分鐘自己柒左
參考來源：我老母

之前唔知邊到睇過送下花膠花旗

手殘send左

第一次見咩都冇買 可能仲係學生 男朋友媽媽都冇咩野 唔洗諗真係輕鬆好多
但上次佢媽媽生日叫埋我去食飯 心諗點都要買啲野掛 行左兩三個鐘先求其買左啲野 仲因爲遲左搞到男朋友比人鬧